(急) 連儂牆出咗事

Sorry 做咗標題黨呃咗大家入嚟

事原話說前幾日我同班friend就整咗連儂牆 ,不過冇耐之前已經畀支那人拆咗

之後我個friend嘅friend喺個支那狗group入面見到條傻鳩放咗自己啲威水嘢上嚟

不過講到明遍地開花,又點會就咁停, 今個星期日係UTAS open day, 所以我哋決定今個星期六夜晚星期日凌晨再做少少嘢, 照舊UTAS Sandy Bay student lounge, 係Hobart嘅手足嚟到就嚟呀約定大家

光復香港
時代革命

有撚曬佢哋啲username幫唔幫到佢哋參軍?

已經受夠標題檔

咁撚威 要幫佢哋宣傳下

下次加膠紙封實

同是utas人 星期日見

幫佢參軍

幾隻支那閪圍爐打飛機
Take it easy
睇下邊個堅持得耐

咁愛國既同胞 好似好想為國捐軀喎

同意

樓主如果你係為大家好，麻煩你以後啲post用返正正常常既標題啦
個個都用標題殺人法，到真係有起事上嚟，邊個睇得切去現場幫手？

你地係海外，起底難嗎？

推

艱苦地區步隊

估計起底要靠牆內同胞 似乎佢地起好容易

之前紐西蘭撚樣

姓名： 曾浩
微博：養羊的Austin
神必號碼 15270606470
15083702404
神必代碼：360781199708080034
神必地址：江西省赣州市黄屋坪路金坪花园1单元601室
email 847107456@qq.com
本科 新西兰奥克兰大学|2016年07月毕业国际会计学
太平洋咖啡工作时间:2015年12月-2016年03月(3个月) 职位:咖啡师

親媽：胡婷 362102197607260022 江西省赣州市黄屋坪路金坪花园1单元601室
教子無方熱線：13907972016
親爹：曾令伟 362102196710050037 江西省赣州市黄屋坪路金坪花园1单元601室
教子無方熱線：15979765808

佢老豆老母都未必咁清楚自己個仔
樓主你可以大下D支那人

推2

推3

推4

推5

推6

推7